28歲第一次食放題，你問我答

好開心

大喜屋？😂

35歲 第一次回你個post 我問你答

任嗌架播⋯⋯

破記錄老闆都驚訝～

有咩感受

係咪早知82先食？

好多有錢人唔食放題

放題啲刺身